{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052491",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 온실속베니펜션"
    },
    "text": "海を包む防波堤のすぐ前にはホテル式コンテナペンションがあります。 このペンションは海岸散策路やバーベキューパーティーを楽しめる空間を提供しています。 すべての客室からは麗水の美しい夜の海が眺められ、ハンガリーのグース寝具でふわふわの寝床を提供しています。 銭湯はフォールディングでできていて、屋外の露天風呂で温泉を楽しんでいる気分になれます。 網戸は虫攻撃による不便を解消するために設置されています。 各種入浴剤も備えており、入浴剤の選択はお客様の好みに合わせてできます。 ペンションに到着する場合、22時以降なら予め連絡を取り、退室時間を遵守しなければなりません。 11月と12月には南海クラフトビールイベントがあります。 ベニーペンションは海に近いため、朝と夕方に波の音と美しい海の風景が鑑賞でき、客室は禁煙でホテル級アメニティが提供されます。 バーベキュー場ではセルフ食べ放題バーベキューを楽しむことができ、店主が淹れるコーヒーや様々な飲み物をカフェで楽しむことができます。 ペンションには屋外プール、サウナ風呂もあり、虫や個人のプライバシーのための施設が提供されています。 朝食はクロワッサンとヨーグルトのフレーク、果物などが提供され、駐車も可能です。 周辺にはアナンティ南海、島イ庭園、沙村海水浴場など、さまざまな旅行先があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "すべての客室からは麗水の美しい夜の海が眺められます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室では何の寝具が提供されますか？",
            "answer": "ハンガリーのグース寝具でふわふわの寝床が提供されます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの銭湯はどのようになっていますか？",
            "answer": "フォールディングでできた銭湯があり、屋外の露天風呂で温泉を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "網戸は何のために設置されていますか？",
            "answer": "網戸は虫攻撃による不便を解消するために設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような入浴剤が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションには各種入浴剤が備えられており、お客様の好みに合わせて選択することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに到着する場合、何時までに連絡を取る必要がありますか？",
            "answer": "ペンションに到着する場合、22時以降なら予め連絡を取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "11月と12月には何のイベントがありますか？",
            "answer": "11月と12月には南海クラフトビールイベントがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの朝と夕方には何が楽しめますか？",
            "answer": "朝と夕方には波の音と美しい海の風景が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このペンションのバーベキュー場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではセルフ食べ放題バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールとサウナ風呂があり、虫や個人のプライバシーのための施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはクロワッサンとヨーグルトのフレーク、果物などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺にはアナンティ南海、島イ庭園、沙村海水浴場など、さまざまな旅行先があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 508
    }
}